# RoboCode
robocode
Solutis - Talent Sprint 2020 - Coding a robot Instruções Robô Java e .Net

O que você precisa para criar o seu robô em Java? Entre no site do RoboCode: https://robocode.sourceforge.io, ele é a porta de entrada para as demais atividades.

Siga o link de download do site. Você verá a página geral de downloads do sourceforge, clique no item robocode e selecione a última versão que no momento é a 1.9.3.9. Para facilitar, segue o link da página https://sourceforge.net/projects/robocode/files/robocode/1.9.3.9

Leia os tutoriais na wiki do site robocode, lá você irá encontrar tudo que é necessário para começar a desenvolver https://robowiki.net/wiki/Robocode. Crie seu robô como quiser, siga os tutoriais para aprender mais, leia a documentação do site para ir mais fundo, divirta-se.

Use o GitLab https://gitlab.com para versionar seu código. Afinal, você não vai querer perder seu trabalho por um descuido qualquer.

Quando sua máquina de destruição invencível estiver pronta para a guerra, siga as instruções que estarão disponíveis no site do Talent Sprint https://www.solutis.com.br/talent-sprint-robot-arena em breve. Não se preocupe, as informações também serão enviadas para o e-mail cadastrado no https://solutis.gupy.io.

O que você precisa para criar o seu robô em .Net? Entre no site do RoboCode: https://robocode.sourceforge.io, ele é a porta de entrada para as demais atividades.

Siga o link de download do site. Você verá a página geral de downloads do sourceforge, clique no item robocode e selecione a versão 1.9.3.3. Para facilitar, segue o link da página https://sourceforge.net/projects/robocode/files/robocode/1.9.3.3/

Crie seu robô como quiser, siga os tutoriais para aprender, leia a documentação do site para ir mais fundo, divirta-se.

Use o GitLab https://gitlab.com para versionar seu código. Afinal, você não vai querer perder seu trabalho por um descuido qualquer.

Quando sua máquina de destruição invencível estiver pronta para a guerra, siga as instruções que estarão disponíveis no site do Talent Sprint https://www.solutis.com.br/talent-sprint-robot-arena em breve. Não se preocupe, as informações também serão enviadas para o e-mail cadastrado no https://solutis.gupy.io.
